我每日嘅天空

今日見到條好長直線嘅雲
搭左幾個站都仲有

你的名字

彩虹

之前放工見到
好神奇
佢行得幾慢所以都影到
其實個天有好多野睇

薯皮

而家搭埋

細個以為有噴射機飛過

今日個天幾靚
如果係戶外應該可以影到好多靚相

女?

見到我?

唔肯定

咩事

冇野
同一架巴士?
我大半程都企左係門口位睇風景

樣子唔錯

肥婆都唔錯?
離曬題啦師兄

UFO 🛸

我都覺得好勁，唔知咩黎
飛左好奈

月亮

5/12/2018
多雲
係咪代表就黎會落雨呢？

4/12/2018
晴

29/10/2018
晴

1/12/2018
多雲

唔係
係巴士扶手個影黎